突發！怪錯左肥媽！佢深黃到仆街！

Maria快拉撚左佢

黑警係我地仇人

低級藍高級黃 估佢唔到

搞台獨？

仲要舉勝利手勢

肥媽前線好黃

兩國論

前列腺

不嬲都係手足黎

No China Flag

佢係咪話：我同意有兩個x 國
又國民黨旗

個膽黃？

肥媽承認咗一個中華民國嘅主張

驚俾人起底

對波大到！

記得要話畀所有人知啊

支持肥媽

不得分裂國家

肥媽 R.A.P.

無中國

仲有i love ny
疑似勾結外國勢力

只有兩國才有兩制， 唔好咁高調呀肥媽!

咋们中国制的冰箱很失礼你吗？为啥会用泡菜棒子的冰箱

一塊五星旗都冇
五眼聯盟同中華民國就有

靜靜雞贏唔得嘅 係都要咁張揚冇啦冇啦 輸民意啦

好想食

屌你半澤都要跪低
點可以比你走甩

肥媽有講過想香港變返以前咁
歸英派黎

肥媽啲汗好黃

呀～～～～～～

屌你唔好揚出嚟啦

樓主pin link

好撚大波

兩個中國，各自表述

仆街對波大撚到，早廿年一定溝佢

黑警日日鬧事

半澤直樹都要跪
肥媽

玩完
之前唱黑警歌已經衰過一次啦，仲想衰多次

英法美加磁石都有，就係冇支那

分裂國家

有馬交

澳獨

肥媽一早就係真黃

佢係咪講支持兩個中國？
想分裂國家煽動顛覆國家政權？

台獨分子

佢今次大撚鑊
台灣國旗呢個死罪黎

Push

呢d真係陷家剷黎

黐撚線

保護手足

五眼：英、美、加

再加台灣旗

咁能愛國 五星旗都冇塊

推

要back up段片做証據

對波大到

cls .....

Report !

咪篤啦

黑警破壞香港法理

真。暗黃

肥媽前列腺好肥

第一張
英美壓住共產黨

好撚大

唔反了香港民主女神

歌呢

粉紅:fmsl

肥媽由食河豚到崇洋+支持台獨一直在玩命
地下革命先鋒

香港法理 香港法理 香港法理

佢支持一個中華民國

肥鮑條黃邊好味

push

後面仲有I love NY
支持美國既肥媽

千祈唔好報上藍絲group
真係唔好

呀~~~~~~~~~~死黑警~~~~~

o羊国家都有，就系无祖国中国、👎😡

有聲

怪錯左肥媽
原來係同路人

一個中國logo都冇

佢竟然唔用德國佬？

只有兩國，才有兩制嘅手勢，肥媽

好撚大對波

又英國又台灣又NY 係無鄰國 代表啲咩

一支中國旗都冇🤣唔愛國

唔夠藍WOR佢

肥媽撐台灣獨立

幫佢兜定支那在心中

忍辱負重

肥媽話我怪錯你對唔住呀

低調啲啦!!!!!

終於睇得出係咩嚟
自膠

竟然咁大個雪櫃咁多位一張中國國旗都不屑去痴
突然心口好痛唔通就係傳說中嘅傷害民族感情

靜靜地唔得既
btw多謝肥媽手足

摩擦力

拉得

柏林嚟
我睇咗好耐究竟係咩嚟，自膠

吓！？

手足

啊～～～死黑警

肥媽條底橫都好黃
(睇過）

下四個佔領區有啲咁嘅磁右咁勁

啊～

呢個磁石係冷戰嘅縮影同對共產主義嘅否定，照拉得

歌都有唱啦:死黑警，又唔做嘢又唔讀書。

奶共因為錢
我明既

底褲就黃

識玩就係擺去肥媽微博

勾結外國勢力s

樓主你爆出黎 睇黎肥媽以後要叫瘦媽

支那旗都冇？

仲要冇支国

支那旗呢

係 個手爭岩岩好掂到台灣 +勝利=台灣勝利
圖中沒有任何中國5星
應該係世界(雪櫃)上面消失

唔反了

line duck

中國旗都冇

肥媽真係好撚大波

支持蘇修 拉得

仲有i love NY呀 外國走狗

嘩，銀髮手足

偽藍可恥

呢d 相要貼去微博表揚

第一張係蘇格蘭
同埋瓦魯瓦圖

上台叫人投票就知佢黃啦

肥媽初心

就係冇中國

已被扑..

磁石師

加密啦清

怪錯你了 6號

冇中國國旗
拉

細聲啲

民進黨果支台獨旗先係

多謝 肥媽支持台獨

肥媽師

呀～～～～唔好害人地d 仔女啦！！

毋忘初心

黑警係我哋仇人

由佢舊年添馬集會去錯場已經黃左

A

推上微博

嘥氣

東西柏林地圖嚟

一個中國地方都無，手足

唔好推

媽

仲有Canada, 係冇五星旗

72183110111

keep a low profile ok?

又唔做野～

無國旗屌9佢

犯國安法

佢仲撐美國

打
打
打
破

驚俾外國制裁
定係想移民時可以加分

肥媽應該驚到要今晚就掉L左個雪櫃去

最老土咪就係拍條片同大家say sorry
狗格就係咁

Victory

國安法有無舉報熱線

肥媽大鑊了，國安法

靜啲保護手足呀

home tourㄚ嗱 睇你個廚房ㄚ嗱

中國旗呢

連國旗都無塊

笑撚左

外国势力可耻
肥妈你这是支持台独吗？👎🏻
系中国人就该贴我爱中国 贴中国国旗

一手兩指
暗示一國兩制

叫藍絲狗情何以堪

低調啲唔好推啦

呢D要放去小紅書/微博/抖音 發揚光大
可惜我冇account

口講愛國成個雪櫃咩國都有，就係搵張中共旗都無

台獨份子

支共又封殺 美帝又制裁就好笑

只有兩國，才有兩制

肥媽：我唔擺支那磁貼，唔代表我唔愛國

你個名，加埋張相